有無人會FF自己會條街到識到一個惺惺相惜既人？

自己會好鐘意自己一個係唔同地方漫步 做下啲文靜野
會自己行離島 海濱公園
會去吹海風 睇日落
自己係starbuck睇書
會自己一個去旅行
簡單啲黎講就係做啲好寧靜好chill既野

雖然好毒 好享受一個人
但唔知點解都會好想好似電視劇咁
可以撞到一個做同一樣野既人 不論男女
互相點頭微笑 認同對方 就可以足膝詳談

有無人會成日咁諗

醒下啦

所以我係ff緊

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

除咗唔坐starbucks同冇錢去旅行 其他都會

但係身邊好似冇乜人會咁做

外國應該多人會咁
香港社會太急速